假如區議會選舉舉唔起會點？

哩排啲仆街日日係到吹係到威脅會押後區選
但有個問題假如令到佢唔只押後，係直情係現有任期完之前都舉唔起咁會點？
係會冇人做區議員，區議會停止運作？
定係現任會留任？

現任會留任

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

會好心痛